基督警濤Sir：「差人唔易做」

曾多次與暴徒埋身搏鬥的濤Sir形容，年輕暴徒戴上面罩與卸下面罩是兩個樣，「在mask保護下，他們不斷挑釁同指罵你，被制服及除mask後，好似由野獸變成純良的小貓。」雖然暴徒與警員總是壁壘分明，但濤Sir卻同情暴徒的無知，「佢係俾人矇騙、洗腦，以為做件事冇後果，到真係要承擔後果時至開始驚，唔少人俾人拉都即刻喊，因為好多人都心存僥倖，以為一大班人犯事，冇咁好彩俾人拉，結果真係被捉就好後悔。」早知如此，何必當初？他希望用信、望、愛感化這班迷途羔羊。

37歲的濤Sir加入警隊約20年，曾擔任多個不同崗位，去年參與「踏浪者行動」，與暴徒交戰無數次，其中最驚險是去年12月中的一次驅散行動，有人衝擊警方防線，他上前制服時，對方卻不斷掙扎逃脫，此時近20名暴徒撲出，對他圍毆及拳打腳踢數十秒，幸獲同袍挺身而出，他才成功脫險，「好彩當時的裝備已改善不少，我只係腦部受輕微震盪，面部有瘀傷。」

不恨施襲暴徒 堅持依法導正

他總結在黑暴肆虐期間所接觸到的年輕暴徒，有一大共通點，「很多都沒有人生目標，也缺少獨立思考能力，只是跟隨大隊人衝我衝，抱見步行步的心態。」他希望犯事青年得到應得的法律制裁，以便向社會發出正確信息，警惕其他年輕人反思事件，重新建立正確的守護精神及人生路向。

對於警員不時遭敵視甚至攻擊，濤Sir坦言現在「差人唔易做」，許多警員若非使命感實在難以做下去，「我們不會氣餒，就算市民如何不滿意警隊，也不能抹煞警察的貢獻，社會需要我們執法，除暴安良，否則這個社會難有良好發展。」

他勉勵同袍們說：「難關不是你一個人過，所有同事陪你一起走，只要認清我們的使命、做好在社會上的角色就好。」

身為基督徒的他引用聖經經文「如今常存的有信，有望，有愛這三樣，其中最大的是愛。」他表明從不憎恨令他受傷的暴徒，因為仇恨只會蒙蔽理智，只有愛和包容，才能解決彼此矛盾。而多元社會應可容納不同聲音，但卻不能以違法手段爭取及影響他人。如果大家都向同一方向前行，社會將會很快復原。

http://paper.wenweipo.com/2020/06/09/HS2006090013.htm

所以做黑警

黑警易做啲

信教都可以做黑警

咁撚肥

屌你老母耶撚黑警
落地獄啦

咁咪咪撚做囉

所謂宗教不嬲用黎拎著數呃飯食用

神父都朴世路啦

識大把信教閪人

邊間教會呀？

大把黑警信教

大把藍教會

又係 「年青人被誤導，係受害者」的論述

其實社會唔需要你地

基督濤

性公会

敵基督
支持拆教堂政權

佢地為左去教會識返D 正常人做朋友
黑警個圈子你都明架啦

肥到咁 睇黎工作一定好辛苦

on9
你班毅進仔書都讀唔好 走去做狗
有咩資格指點年輕人?

一問721/831就即刻變死狗啦 扮咩

肥到咁.....

嘩 呢位啊sir 係咪冇屋企人？做個訪問 送條柴 全家被人問候wo

近排咁多洗白post

林鄭都信教

On撚9
有冇諗過其實係你地班冇腦狗賊被共產黨誤導？
以為拘捕同拉晒啲抗爭者係正義？
你哋實際只係為份糧
去幫緊一個非法獨裁政權共產黨護航
令佢哋可以繼續犧牲香港人嘅權益
去換取自己獨裁政權嘅穩定同利益
你哋班狗賊知唔知獨裁政權即係乜撚嘢
即係強姦民意
亦都即係你哋一直幫緊一個強姦犯去強姦香港市民
你哋班賣港狗賊係強姦犯嘅幫兇
以為自己係做緊正確嘅事？
你哋做緊嘅事係出賣緊全香港人
你哋份糧係邊個俾你？
係香港人
而唔係呢個獨裁政權
你收緊香港人嘅錢去打緊香港人
屌你老母
咁樣仲以為自己正義？
咁撚樣教乜撚徒？
落地獄啦

聖經教你比人打右面要比人打埋左面喎

咪係
屌你老母得後生先係錯？
最撚憎啲人乜都賴年紀細
條黑警又唔係耶穌
憑咩評論人係錯呀

PR 做得好

地獄留左個位俾佢

點睇都只係個著住件藍色恤衫黑色西褲既肥佬
只係件衫貼住警察同膊頭多左兩舊黑色野姐

做你老母

文匯？on9

信教先做
因為信仰=搵樣野依靠
咁做得黑警都係隨波逐流既人
岩哂

大把中產有學歷臭蓝尸係教徒

唔稱呼年青人做甲由 即係唔夠藍啦

中共十字架都折埋你
到時點？阿蛇

岩呀~地獄大門為你地一眾狗打開了
開槍時拎整聖經出來叫呀門，殺死人都沒罪？
黑警死全家啦垃圾狗

你除低套制服同支槍睇下你都係咪小貓 on9

黑警死全家
耶撚落地獄

黑警好好做

香港警察很多都沒有人生目標，也缺少獨立思考能力，只是跟隨大隊人衝我衝，抱見步行步的心態

成編野講緊黑警

大把 番到教會堂冇事發生 隻字不提

全部奇個智力都係有問題 係要攞白卡個D黎

神召會元朗錦光堂有個區全部都係警察
神原諒左你地未呀 黑警

豬

有組織犯罪團體

人信耶穌你信耶穌信到你成個猶大咁

屌還屌,佢講既野有佢道理
你估前線真係個個革命家咩

不如又試吓洗我地腦鐘意警察

on9

社會需要我們執法，除暴安良
膠都費事畀

37歲的濤Sir加入警隊約20年，曾擔任多個不同崗位，去年參與「踏浪者行動」，與暴徒交戰無數次，其中最驚險是去年12月中的一次驅散行動，有人衝擊警方防線，他上前制服時，對方卻不斷掙扎逃脫，此時近20名暴徒撲出，對他圍毆及拳打腳踢數十秒

教中都奶共啦，林鄭都話天堂會留位比佢，
信教樓本唔需要入教，最後都係為左呃你十一奉獻

你咁撚肥梗係唔易做啦

屌佢老母 落地獄未？

我代主打9你

唔講咁多
曱甴死全家

份份工都唔易做

敵基督

17歲做狗學人講人生目標

你答我一句先喇 黑警有冇錯 有冇越權 點解唔洗拉 你執法者都咁撚樣 你答左呢d先講你講個d野喇

屌你老母死肥閪，信教信到你亂打市民，721唔見人呀？

共產黨打壓你班弟兄姊妹又唔見你咁串

呢排FB都留意到
支共全面吹風
政府同黑警同情示威者被誤導搞武力示威
強調支持和平遊行
又再重覆分化手段
真係技窮

你無gear都係小貓

過幾年政府拆十字架，
佢一定幫手嚴正執法

曾多次與警察暴徒埋身搏鬥的抗爭者形容，警察暴徒戴上裝備與卸下裝備是兩個樣，「在裝備保護下，他們不斷挑釁同指罵你，被要求出示委任證後，好似由野獸變成純良的小貓。」雖然抗爭者與警員總是壁壘分明，但抗爭者卻同情警察的無知，「佢係俾人矇騙、洗腦，以為做件事冇後果，到真係要承擔後果時至開始驚，唔少警察俾人拉都即刻喊，因為好多人都心存僥倖，以為一大班警察犯事，冇咁好彩俾人拉，結果真係被捉就好後悔。」早知如此，何必當初？抗爭者不希望用信、望、愛感化這班迷途羔羊。

37歲的抗爭者加入抗爭約1年，曾擔任多個不同崗位，去年參與「佔領立法會行動」，與警察暴徒交戰無數次，其中最驚險是去年12月中的一次抗爭行動，有警察衝擊抗爭者防線，他上前防守時，對方卻不斷襲擊，此時近20名警察暴徒撲出，對他圍毆及拳打腳踢數十秒，幸獲手足挺身而出，他才成功脫險，「好彩當時的裝備已改善不少，我只係腦部受輕微震盪，面部有瘀傷。」

不恨施襲警察 堅持依法導正

他總結在警暴肆虐期間所接觸到的年輕警察，有一大共通點，「很多都沒有人生目標，也缺少獨立思考能力，只是跟隨大隊人衝我衝，抱見步行步的心態。」他希望犯事警察得到應得的法律制裁，以便向社會發出正確信息，警惕其他年輕警察反思事件，重新建立正確的守護精神及人生路向。

對於抗爭者不時遭敵視甚至攻擊，坦言現在「手足唔易做」，許多抗爭者若非使命感實在難以做下去，「我們不會氣餒，因為大量市民不滿意警隊，已經抹煞警察以往的貢獻，社會需要我們公義，除警暴，止警謊，否則這個社會難有良好發展。」

他勉勵手足們說：「難關不是你一個人過，所有同事陪你一起走，只要認清我們的使命、做好在社會抗爭上的角色就好。」

身為基督徒的他引用聖經經文「如今常存的有信，有望，有愛這三樣，其中最大的是愛。」他表明從不憎恨令他受傷的警察暴徒，因為仇恨只會蒙蔽理智，只有愛和包容，才能解決彼此矛盾。而多元社會應可容納不同聲音，除了黑警之外，因為黑警會死全家的。如果大家都向同一方向前行，社會抗爭將會很快成功。

你咪又係蒙面

何妖、鼠芬、胃鯨夠話自己信基督教啦
「一個人不能侍奉兩個主，不是惡這個愛那個，就是重這個輕那個。你們不能又侍奉神，又侍奉瑪門(習帝)。」

成篇野將「暴徒」改做「黑警」就講得通

唔易做 都岩既
所以搵左你地依班社會上學歷最低既人黎做真係錯晒

點名睇佢拆

敵基督警炸

落地獄受永恆業火啦屌你老母

在mask保護下，他們不斷挑釁同指罵你，被制服及除mask後，好似由野獸變成純良的小貓

你都ON撚9 唔撚驚比你班仆街殺?

食撚屎

邊間教會？

下一個猝死：差人濤

好多教徒堅離地

班撚樣成日都話不恨不恨
真係笑撚死人

掛下基督徒既銜頭並唔會減輕你既罪孽

屌 佢地唔係兩個樣咩
平時就殺人輪姦賣毒品無惡不作
訪問就扮晒有人性

其中最驚險是去年12月中的一次驅散行動，有人衝擊警方防線，他上前制服時，對方卻不斷掙扎逃脫，此時近20名暴徒撲出，對他圍毆及拳打腳踢數十秒，幸獲同袍挺身而出，他才成功脫險，「好彩當時的裝備已改善不少，我只係腦部受輕微震盪，面部有瘀傷。」

1. 你咁撚肥就唔好咁搶口啦
2. 有冇片?冇你話比三千人咬都得啦

藍絲教會自願拆十架，成為三自愛国教會

文匯報都出？
樓主係唔係公關公司Ｄ人黎架？

天主教梵蒂岡教宗奶共就知啦
比支共拆教堂都唔出聲

隔住件制服都見到個肥仔波

見到支那教堂都視而不見

耶穌幾時將你打落地獄

放心
以你地做過既野天堂一定冇位留俾你

成班曱甴去診所登記都唔敢講自己係黑警
仲好意思話人

你就輕微腦震盪人地就比你打到腦漿都出埋嚟，認清使命就講得岩啦，認真自己只係政權走狗

肥仔你除咗裝備咪一樣變hello Kitty

紀律部隊好多耶撚都喺度作惡。

佢除咗裝咪一樣

問有冇改過電話地址就口窒窒

睇個樣都知係真心膠

比班狗官利用黎做打壓人民既工具

宗教只係一盤生意
入面既教宗根本唔需要有宗教, 道德教育已經包哂

黑警講到自己唔驚咁，但又個個砣槍

係警局行出黎話自己係飯堂廚房

大陸拆緊你信嘅教嘅教堂噃。咁點算呀？

咁撚肥當然唔易做

啱，因為唔夠差嘅人係做唔到。

冇錯 假到仆街

收皮啦死肥豬

乜都係年輕人嘅錯, 年輕人就係蠢, 容易被人煽動, 未接受過社會大學嘅教育

又係呢啲垃圾說話, 屌你老味

宜家個教育體制同內容係你哋啲搞出嚟

學生跟出咗問題就係我哋錯, 教育錯, 總之就係其他人錯, 收皮啦垃圾

見佢咁撚肥
應該真係唔易做

狗就係狗

扮到人咁有曬所有人嘅特徵, 本質上都係狗

連登仔好嬲好嬲

全港最大黑社會都唔好做
咁邊行易做？

要成魔先做到，確實唔易
敵基督

777都有話自己有信仰啦

死黑警

記唔記得咩係法利賽人呀基督徒
釘死基督啲士兵都唔易做
聖經教你打人嗰時70個7次?

咁肥 因住中風呀

你係督警 唔係督察

耶撚最仆街
定律黎架

呢排咁多狗走出嚟做專訪

文匯大公都拎得出黎連登
咁你明啦

A

下地獄了..

果然wneweipo

人形豬

如果離開左就唔係禽啦

被洗腦者反話人被洗腦
冇獨立思考者反話人冇獨立思考

肥頭dup耳平時係咪俾大sir當傻鳩咁撚

地獄等緊你

你班共匪幫兇唔係諗住上到天堂掛？
我唔信教，落唔落地獄我fucking care, 但你班幫兇就肯定落硬地獄

中共疫情間都不忘拆十字架

定咩律
唔記得一年前有班基督徒通宵唱詩？

識人繼續痴住黑警
覺得薪高糧準

好多工都要受氣冒生命險，但你人工高褔利好而且你做得差仲會影響他人性命安全

打人咪易做

養撚到佢條撚樣肚滿腸肥
咁叫唔好做

撒旦：我都係基督徒姐
耶和華叫我扮魔鬼我咪扮囉

信耶教=分裂國家，危害國家安全，麻煩國安委嚴正執法

落地獄啦你

嘩，好撚似學堂講嘅野啊，個腦洗得好乾淨喎

唔怪得有黑警叫耶穌落嚟見佢啦

你都痴孖筋
你呢啲成個腦得耶蘇既狗就冇人生目標啦
連事實都未認清學人信耶蘇方死唔係以前冇人生目標讀唔成書先做狗咩 咪賴偉大啦

全能既上帝 求你快啲審判佢地

垃圾POST！拉！

教會群有藍絲係度煩，結果有個教友係個群度打咗依篇嘢

在內地談論政治是有很多忌諱的，一不留神就會觸犯當地法律，亦會為家人親友等帶來不少麻煩，教會期望成員服從和維護律法不是沒有理由的，在香港、台灣或大部份西方民主社會國家，人們視自由言論是理所當然的與生俱來權利，實際上也應該是，對一些極權政府管治下的國家而言，人民的自由言論是趨之若鶩的。

除了要避免觸犯當地法律而危及家人親友外，亦要顧及他人感受，譬如，由於你祖父輩的努力和犧牲為你帶來足夠的財富不愁衣食，你卻當著沒有財富的人面前，大談馬爾代夫的遊歷，似乎沒有什麼問題，你講到興高彩烈，甚至令聽眾都雀躍異常，可是當沒有財富的朋友聽到後，意識到他一生甚至往後兩三代人也不會有機會去馬爾代夫，你認為他會有何感受？情何以堪呢！言論自由的恩賜也是一樣。我們生於自由言論的社會自然對這言論自由的權利感到理所當然。中國仍然是一個發展中的國家，仍有很多方面有待改善和進步的空間...為什麼強要在沒有機會去馬爾代夫的人面前大談馬爾代夫呢？一天當人民和環境配合得宜才買一張機票送給他們，不是更加實際有意思？🙂

「信教」就可以為所欲為？
你呢啲信教都唔係為喺世上實踐教義，
純粹係「我信咗教，我可以上天堂，其他都係罪人，所以我睇唔起佢哋」

擺明偽教徒
借宗教維穩係中共慣用手法

宗教就係最撚黑暗
賺最撚多錢 又唔使交稅

叫耶穌落嚟見你啲伙記

你班同黨叫耶穌落黎見佢喎

下次上前線記得帶本聖經

蘇共收皮咪覺得有上帝照

講到支共好耐歷史
仲短過香港

黑警到底有無咁撚蠢咁撚唔知醜

為份糧喪盡天良係人都知，眾叛親離都梗

但好多都識避，連自己做狗都唔敢同人講

呢啲救世主上身既撚樣係做乜尻

日日講洗腦洗腦，唔諗下自己係因為蠢，讀唔成書先十幾歲走去做狗，都唔撚同你講咩叫批判，獨立思維

你走去話班讀到書，將來真係社會棟樑既人比人洗腦

柯篤尿照下自己個廢西樣先啦

唔夠膽講讀到書既一定醒，但腦部發展一定好過你班腦殘狗先

拎住支掍扑埋上帝

唔恨抗爭者但開口埋口暴徒，和理非和平遊行又叫暴徒，假冒為善的法利賽人，落地獄啦

要同黑社會打交道，又要打尻市民，又要屌柒上司，又要討好大陸。
一句講哂人材

真係見唔少
元朗體育館隔離果間教會有好多狗教友

基督徒抗爭者：「手足唔易做」

要賣良心俾撒旦 死後又要落地獄
真係唔易做

耶撚都做黑警

死肥閪，耶穌都趕你出家門丫，去信666啦

我信上帝，但不信基督徙

見你個耶穌落嚟見我

都唔算洗白嘅 因為係文匯報

大撚把啦
喺藍絲基督徒眼中。耶穌都係壞人。好人好姐羅馬政府做乜要逼迫你？

死耶撚

和尚都會食肉 身光頸靚啦

基督徒呀蛇 竟然支持中共拆教堂

邊份工係易做？

兩班人點同？一班係基督徒，一班耶撚，兩者有根本性上既分別

信教笑撚死人 上帝教你棍打後生仔？ 冇撚教你寬恕咩？番教會補堂啦

習教

佢唔代表我地基督徒

黑警得閒賣下冰，轉個手又賺幾皮

咁啲藍絲有冇講嘢

完全冇嘢講

有信仰嘅人唔代表做人道德喎,佢哋做錯事第一時間就係祈禱,你就知佢唔會為自己做嘅事負責任啦.

難做 咪唔好做囉

狗做唔到人

教義都係教徒自我定義姐
同人大釋法冇分別
最緊要等自己良心好過啲🤓

一條片回顧香港警察極醜惡片段柒事

You got it!

唔好影衰基督徒
你落硬地獄架
你啲屋企人都會一齊落

All kinds....
All color!!

基督徒做無神論共產主義走狗

而家連和平遊行都唔撚俾，仲要每次一有咩活動啲狗都發撚哂癲，叫佢管好班垃圾散狗先學人做PR啦

我地正常人肯同班狗做朋友？

小弟同學
同個老婆一樣自撚私，老婆做社工，有兩個仔，住狗宿舍。

成撚日話生多件就拎大ｄ
個老婆日日係到貪小便宜，拎撚左人地既野上谷賣。

同意啊
休班更忙

去馬爾代夫唔係必需
唔去都唔會死
但冇言論自由會死

又出黎吠了

落硬地獄架啦,地獄留左位比濤蛇

邊個話耶撚一定係好人？
呢個黑警就係活生生嘅例子
幫共匪打壓香港人仲覺得好正義

驚到閪咁呀

我我我係公公公務員

末日時要落地獄果班法利賽人咪就係指呢啲羅
佢覺得自己做得啱就仲好
到時受罰都罰得重啲

基督教？邊間教會教你行之以惡？開個名黎聽下

He used the label "christian" to project a feeling of "good guy" in order to MINIMIZE resistance from audience.

He mislead by quoting some bible verses to fit his HIDDEN agenda assigned. by CCP. He also made interpretation out of context.

He intentionally ignored some other teaching for Christians:
e.g. Psalm 82:3
“Defend the weak and the fatherless; uphold the cause of the poor and oppressed.”
“Learn to do good; seek justice, correct oppression; bring justice to the fatherless, and please the widow's cause,” (Isaiah 1:17).

In summary, VERY carefully constructed essay to reach his or others' political objectives!!

落地獄啦仆街

Lots of people wear Rolex.
Not each of them is REAL.

黑警除唔除面罩都係 野獸

Faith without action is fake.
Praying for forgiveness without repentance are fake too.
At the end, each person will be hold accountable for their own deeds.
Sounds right?

教會教要寬恕別人

耶撚+黑警
同人渣配垃圾一樣好合襯

「在mask保護下，他們不斷挑釁同指罵你，被制服及除mask後，好似由野獸變成純良的小貓。」

係咪講緊班黑警呀？死肥豬
平時Full Gear撞記者逗街坊打學生幾撚兇狠
一到上庭要真面目示人就即刻變警員XYZ，又唔敢開名又要兜後門，俾律師盤問仲答到柒下柒下咁

Is it true that bible also say "“Look, I am sending you out as sheep among wolves. So be as shrewd as snakes and harmless as doves"? ( Matthew 10:16)

相反
就係因為班狗繼續癲
先要PR幫班狗冼屎忽

明㗎啦

「他們不斷挑釁同指罵你」

就代表你可以情緒失控，再而合理化自己濫權？

咩叫「紀律」部隊，咩叫專業？

你才是被洗腦嗰個，死白痴仔

黑警係由「一班仆街」同埋「一班懦夫」所組成，頂多只有黃狗但唔會有白警。

屌 好撚嘔心

對教徒最好既侮辱係

落地獄啦你 耶穌都唔想要你呀

第一句已經叫手足暴徒 咁樣論斷人真係好有基督既愛 基督既香氣
結到聖靈既果子
btw 二千幾年前有個暴徒叫耶穌

羅馬士兵唔易做

成日話示威者無人生目標
搵唔到錢乜乜77 你用學生黎做例子就一定係搵唔到錢
我又俾返個例子
上次俾人濫捕個ibanker 再上次巴士個貿易主任呢
你地再投胎都未必做到呢兩個職位

黑警除左個mask掛返個狗牌都係叧一個樣架

開除教籍啦

幾時會被批鬥話公務員有宗教信仰?

国安法立咗依啲撚樣立即舉報啦屌你老母信教 有無問過共產黨比唔比呀

「做狗就易得多喇」

奶共林以諾

許淑芬

［行動post］既然書展唔受限聚令影響，不如搞個書展和你shop

又出白警系列